你地信陳雲未？

人地一早屌恐懼撚

果陣普遍香港人當佢玩膠

而家齊齊安心出行

風火輪

講到人個博士呃番來咁

讀得博士睇野自己唔會同普遍人一樣啦

係平時衰口臭 但真係中

扮燒山fans嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

Hardsell支那師

盲信權威嘅垃圾